有咩球員係茅到仆街？

好多人都會講拉膠, Roy Keane
但其實仲有一個kevin Muscat
茅到黐線

熱刺全隊

真。。。

蘇亞雷斯算矛定算痴線

2:16開始睇
呢條友冇性

水晶宮全隊

我熱

應該兩個都算

笑匠

中國全隊無得輸

謝拉柒條冚家鏟

祖爾巴頓